中共皇軍：中國人不過洋人節日

同中國人民睇齊，不過聖誕，不過洋人節日

叫埋習帝個女返中國住啦
中國人住乜野外國